好傷心，睇到市民跪係地鐵內求元朗班人唔好打，真係好傷心.....

屌你老母 跪佢咗就會唔打咩
搵人幫拖啦
點解仲有咁多人咁撚on9

屌你老母

你知唔知佢跪跪下準備行翻入d 俾人沖入黎打頭一拳

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

呢個時候仲和理非，後果不堪設想

唔好怪佢，嗰時車上面有好多市叫同婦女嚇到喊

最後食咗一拳
Peace through Strength

屌你老母
跪黑社會有冇尊嚴